林作消費死者幫自己宣傳

好心d人啦，人都死左，仲要消費死者幫自己宣傳。佢都唔係第一次啦

正一撚樣黎，又係度發死人財，仆佢個街，cheap撚到爆

唔覺消費，佢本書都未出，佢段文字嘅意思係想借用自身經驗同見解去幫助失戀嘅人。

佢宣傳佢咩林作愛情診所呀

Stop making stupid people famous

同吉野妹假膠講認真

林作真係垃圾黎

佢靠家底先有女埋身, 有咩好研究

你咪又係幫佢宣傳

以佢把死人口 會溝到女 如果冇家底 唔會溝到10A level